建議每人帶一個用過的避孕套去差館自首

有咩野比避孕套刹得人多?

射落海放生

連登仔一定無份

到時比人唔係比告謀殺/誤殺，係列為傻人發現案